# Веб-приложение для мед.сотрудников (отчетность)#

#### Ввиду сложных процессов (сбор,получение,проверка информации) по годовой отчетности по районам от врачей-дерматологов,
#### Разработал данное веб-приложение, которое предназначено для сбора, статистика и хранения данных по кожным заболеваниям.
#### В данном приложении можно контролировать:

* получение данных от врачей (время, дата, % ) 
* редактирование,корректирование, подсчет результатов 
* хранение и статистика данных 
* повторное использование данных 
